做串燒，你問我答

識既盡答

打字慢，慢慢覆 如題

邊個地區

有咩劣到你自己都唔會食？

唔講得

牛扒 好細塊

來貨幾錢賣幾錢

樣樣唔同
紫薯入貨40 賣20 一串

推一推 沉底

食水深撚到仆街

學下人地日本居酒屋啦

細細粒果隻?

入貨$40? 梁九記好似賣$30包炸喎

係咁架喇

間間唔同 大埔入貨平好多

推完再推

幾錢人工

50

咩最好食

中翼 唔落蜜糖

間鋪有無見過老鼠?

本身無 ，附近維修啲老鼠出哂黎

屋企廚房大？

幾大？

唔係好明

串燒肉工場貨整好曬?

出面好多都係
不過我果間係自已買料自己整

用雞粉調味？

燒雞翼要搽咩油燒先好食

我都唔係咁清楚。左溝又溝
幾好食

日式雞肉串燒點整先好味?

燒既話唔洗搽

雞肉串去大昌買 20串自己叮仲好

有咩唔好食 / 唔抵食

睇你識唔識落單

推一推

好撚辛苦 勁大煙同好熱 又攻眼
隔著玻璃都覺得熱

出哂汗

菜定肉賺多d錢

好難答到你 兩樣差唔多

做燒烤堅辛苦...油煙勁...對住個燒爐勁熱...d西客又要一串一串咁叫又要吹單

熱係熱不過可以企遠小小

屌你老母等唔起唔好食串燒

好吃的串燒是要等待的～

講得冇錯

無計 同樣 以客為重 心裹屌就可以了

飲食黎講串燒真係最撚辛苦
工序太多

串 燒 等 搽蜜糖 落粉 上碟 出碟

好悶 ，你又唔搵我

好食個啲自己買食材返黎由零開始整
做撚到仆街

好彩我唔係由零 老細先係

麻糬嗰d會唔會好難燒？好食係好食但本身個質感會唔會好難拿捏去燒？硬係覺得一個唔小心會燒到溶左咁

未燒過麻糬答你唔到

唔緊要 另外想問下有無咩辦法可以燒冬菇嗰d無咁乾？次次去親食燒冬菇嗰d乾到「孩」口

落汁燒 同埋唔好燒到乾身就得

樓主似係咩都唔識既part time

知既盡答 做左兩年

推

再推

3推

呢到無人想G

對唔住

點解成鳩日俾少幾串我，錢又收足？

因為會甩單

中/全翼最多 蒜頭最少

你最鍾意食咩

茄子 多蒜多蔥多汁多粉

雞皮多唔多人叫
個人覺得好嘔心

好多 有個客仔一叫叫20串
我覺得主要睇條友識唔識燒

鋪租幾多？

唔清楚 我打工仔

司華力腸來貨幾錢？
我附近個間賣20蚊串 屌佢

18蚊 細細條
一包有5條

大啡菇係咪都好貴？定係好曬功夫？
中間有d餡料

5蚊隻 落汁燒就得 無餡
有餡你可以自己落 例如芝士/火腿/蛋

做串燒 俾人燒得開唔開心

嫩滑多汁

茄子原隻燒好唔好食

無汁無蒜就唔好食
仲要睇夾唔夾

燒雞翼燒邊一面先？

燒好一面會燒快啲
係咁轉會唔熟

皮先定肉先？

我自己就覺得皮先
睇番個人喜好

2推

係咁你點燒茄子架？

洗一洗個皮 燒到軟身
𠝹開條茄子 落左蒜先 再落汁 最後用蔥收尾

燒得靚可以連皮食

都係成條燒啦

有冇串燒任食/放題餐廳推介 唔要日本放題

唔會切開燒既

自己屋企燒

推一波

收工未

用林內底爐？

咩牌子我就唔太清楚
不過係用發熱管爐

點清潔？

用鏟鏟走啲油漬 次次鏟都搞15分鐘

第二日 再推

第三日推一推

你問下 推撚左幾日

我好慘 自言自語

開到我咁真係太失敗

樓下收我25蚊條茄子係咪貴左啲?

算平 出面有啲30-40蚊

無人問可以自己推夠三年 900幾日

我是一個有質素的

老闆食水咁深都咁低人工

有時候唔係講錢
係講心 無心做我唔會做兩年咁耐

同你吹一吹又多左人

附上茄子圖一張

你間舖用咩爐，明火定電？

電爐

又沉左
標題唔夠吸引

有冇樣睇下？

類似

快啲同我吹水

都幾食電下，有冇用埋焗爐個燒烤用能？

焗爐都有個燒烤功能，你舖頭有冇用埋焗爐做燒烤？放多個焗爐用盡啲牆位

無阿 得燒爐

個燒爐啲發熱線係直接見到？定係隔多層金屬板之類？

比我我會搞多個炸爐

直接見到 有個網格住

咁啲油咪直接油落啲發熱線

滴落

想黎食 講唔講得邊間

係阿 平均大半年燒壞一個爐

屌你老母

放過我喇 大佬

成間鋪又唔係得你一個燒 驚咩

咁都幾重皮
淨換發熱線唔得？

其實我搞唔清燒烤同煎有乜唔同，啲人放鐵板上面都叫燒烤

鐵板燒
串燒
BBQ 三樣野都唔同

對不起 小爾

鐵板燒，即係煎炒？

嚇到個心都離一離

好難答你

小爾是世界上最好的

驚你搵我阿 大哥

我睇唔到同喺平底鑊做嘅野有乜分別
仲有茶餐廳快餐店啲平板爐，同鐵板燒感覺係完全一樣

我想食野咋

好快分別喎
一個自家
一個大眾

佐敦大把

好大分別

熱門

介紹下

岩阿

多唔多小強

所以先叫你地介紹 唔想中伏

親力親為方為大師傅

做左兩年見過一兩隻

行家你好 做日式串燒定大陸串燒？

總知就係串燒

港島返工？

附近
近唔近我就唔知喇

睇到同睇唔到嘅分別？

銅鑼灣區？

燒完串野唔小心跌咗落地 會唔會執番出比客人？
p.s做緊飲食業 有同事會咁做

唔好估喇

茶記同快餐同時燒十幾樣 點同自已屋企

即係用鐵板都係煎炒

有乜職業病
不育？
鼻咽癌？
肺癌？

不用分得那麼細

成日有幻聽
癌症我未有住

你間舖有冇燒羊肉串
燒羊肉啲香料好香好正 係咩香料黎

無生意咩，咁得閒

迷迭香/孜然粉

咪就係

當你熟能生巧果陣你就明

埋爐唔一定要睇實個爐既

心中有鐘

要落幾多份量？ 羊肉來貨幾錢

無錯，一邊燒，一邊串都得

一邊打機，一邊燒

Google is the king of the world

再推一波

BTW前面你講燒蒜頭無乜人點，但好撚好食。不過出去食好唔抵

送酒都唔錯 燒蒜頭的話

巴打有冇邊邊間串燒店學過

有冇係*

燒蒜頭好香

得一間

仲意食既人 真係好仲意食

由初哥做到熟手

邊間？

唔講得阿

你鋪頭啲雞翼係點樣串架？

屯門？女仔？

假絲 香港

聽日番工比張正常既你

巴打覺得邊款串燒最好食

中雞真係基本
其次係茄子同雞皮

燒牛舌有咩技巧

中翼

唔好燒到太乾就已經合格

我揀露荀豬肉卷

雖然我果間無 不過睇落又幾好食

巴打有機會真係研究下 好食到傻

巴打幾錢人工

遲啲試下 可能有成品圖

50 唔洗多 唔洗少

好多都用豬腩肉包，用黑豚包仲好食，不過成本高好多

串燒嘅辣汁用咩整

燒白鱔先正

識食既人先會叫
好貴

我果度無辣汁

早 小爾

新鮮白鱔好彈牙

仲要燒得好食先得
諗起都流哂口水

睇番先見到
會 個個人都會
不過我會燒一陣再出
高溫殺菌

唔同串法

未請教

生蠔殼係咪會重用

我果間唔會
出面其他果啲唔清楚

你依種穿法易燒好多
中間仲要𠝹開左

快，又快，又好燒

巴打，想問醃料同汁點整？大概有咩材料？

不予置評

每間都有唔同
Google can help you

又推

深夜再推